{
  "Game Widget": "遊戲小工具",
  "Let your viewers play a game in chat": "讓您的觀眾在聊天室遊玩遊戲",
  "Chat Decision Time": "聊天室決定時間",
  "Trigger Command": "觸發器指令",
  "Chat Response Timer": "聊天室回應計時器",
  "No Input Recieved": "沒有收到輸入",
  "Restarting Game": "重新啟動遊戲",
  "Chat's Turn": "聊天室的回合",
  "Chat Marker Color": "聊天室標記顏色",
  "Chat Win Color": "聊天室獲勝顏色",
  "AI's Turn": "AI 的回合",
  "AI Marker Color": "AI 標記顏色",
  "AI Win Color": "AI 獲勝顏色",
  "Chat Won": "聊天室勝利",
  "Chat Lost": "聊天室失敗",
  "Draw Game": "平局",
  "Cannot Play Here": "無法在這裡遊玩",
  "Game End Message Duration": "遊戲結束訊息持續時間",
  "Chat Marker": "聊天室標記",
  "AI Marker": "AI 標記",
  "General Settings": "一般設定",
  "Game Settings": "遊戲設定",
  "Current Game": "目前遊戲",
  "Tic Tac Toe": "井字遊戲",
  "The duration in seconds to collect chat's responses before passing them to the game": "將聊天室回應傳送到遊戲之前收集聊天室回應的持續時間，以秒為單位",
  "Command used by the chat to provide their response": "聊天室用以提供其回應的指令",
  "Message displayed to let the chat know they didn't provide any input": "讓聊天室知道其沒有提供任何輸入所顯示的訊息",
  "Message displayed to let the chat know the game is restarting": "讓聊天室知道遊戲正重新開始所顯示的訊息",
  "Marker used to display where chat played their turn. Please make sure it's not more than 1 character": "用於顯示輪到聊天室遊玩其回合的標記。請確認其沒有超過 1 個字元",
  "Message to let everyone know that it's chat's turn to play": "用以讓每個人知道輪到聊天室遊玩的訊息",
  "Marker used to display where AI played it's turn. Please make sure it's not more than 1 character": "用於顯示輪到 AI 遊玩其回合的標記。請確認其沒有超過 1 個字元",
  "Message to let everyone know that it's AI's turn to play": "用以讓每個人知道輪到 AI 遊玩的訊息",
  "Message displayed to let everyone know chat won": "顯示以讓每個人知道聊天室獲勝的訊息",
  "Message displayed to let everyone know chat lost": "讓每個人知道聊天室失敗的訊息",
  "Message displayed to let everyone know the game was a draw": "讓每個人知道遊戲是平局的訊息",
  "Message to let chat know that they cannot play the current move": "讓聊天室知道其在目前動作不能遊玩的訊息",
  "Display the game ended message for these many seconds": "顯示遊戲結束訊息的持續秒數",
  "Chat Word": "聊天室字詞",
  "Misplaced Character Tile": "位置錯誤的字元圖塊",
  "Misplaced Character": "位置錯誤的字元",
  "Correct Character Tile": "正確的字元圖塊",
  "Correct Character": "正確的字元",
  "Wrong Character Tile": "錯誤的字元圖塊",
  "Wrong Character": "錯誤的字元",
  "Chat Won Title": "聊天室勝利標題",
  "Chat Lost Title": "聊天室失敗標題",
  "Wrong Word Chosen Message": "選擇錯誤字詞訊息",
  "Invalid Response Message": "無效的回應訊息",
  "Change the color of the tile to this color when a character is present in the word but is misplaced": "當字元出現在字詞中但位置錯誤時，將圖塊的顏色變更為此顏色",
  "Change the color of the character to this if it is present in the word but is misplaced": "如果字元出現在字詞中但位置錯誤，將字元的顏色變更為此顏色",
  "Change the color of the tile to this color when a character is present in the correct location in the word": "當字元顯示於字詞的正確位置時，將圖塊的顏色變更為此顏色",
  "Change the color of the character to this if it is present in the correct location in the word": "如果字元出現在字詞的正確位置，將字元的顏色變更為此顏色",
  "Change the color of the tile to this color when a character is not present in the word": "當字元在字詞中沒有出現時，將圖塊的顏色變更為此顏色",
  "Change the color of the character to this if it is not present in the word": "如果字元在字詞中沒有出現，將字元的顏色變更為此顏色",
  "Message to let the chat know they chose the wrong word. The word will still get evaluated, it's just an announcement": "讓聊天室知道其選擇了錯誤字詞的訊息。仍會對字詞進行評估，其僅是作為公告",
  "Message to let the chat know that the chosen word is not valid. Reason for invalidation can include wrong character length and more": "讓聊天室知道選取的字詞無效的訊息。無效原因可能包括錯誤的字元長度等"
}
